宣佈解封前，應該炒下香港零售股

easy 執

卓悅都3成，遲撚左啦，

加埋消費券5000，搏隻卓悅653大爆升，莎莎178中升，823領展穩升，黃金組合